@inproceedings{Nyzam-Bossard:TALN:2017,
    author = "Nyzam, Valentin and Bossard, Aur\'elien",
    title = "Un outil modulaire libre pour le r\'esum\'e automatique",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "24-26",
    note = "A Modular Open Source Tool for Automatic Summarization",
    abstract = " automatique Valentin Nyzam Aur\'elien Bossard LIASD, Universit\'e Paris 8 - IUT de Montreuil, 140 rue de la Nouvelle France, 93100 Montreuil, France valentin.nyzam@iut.univ-paris8.fr, aurelien.bossard@iut.univ-paris8.fr R \'ESUM\'E Nous proposons une d\'emonstration d'un outil modulaire et \'evolutif de r\'esum\'e automatique qui impl\'emente trois m\'ethodes d'extraction de phrases de l'\'etat de l'art ainsi que sept m\'ethodes d'\'evaluation des phrases. L'outil est d\'evelopp\'e en Java et est d'ores-et-d\'ej\`a disponible sur la plateforme Github.",
    keywords = "r\'esum\'e automatique, open source.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/121.pdf"
}
